{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Ajeje Brazorf"
		]
	},
	"cpd-yes": "S\u00ec",
	"cpd-no": "No",
	"cpd-show-details": "Ammustra li dittaggh\u00ee",
	"cpd-undo-last-change": "Annulla l'\u00f9rtimu canciamentu",
	"cpd-keyboard-shortcuts-undo": "Annulla",
	"cpd-btn-label-save": "Sarva",
	"cpd-saved": "Sarvatu",
	"action-cognitiveprocessdesigner-viewspecialpage": "taliari la p\u00e0ggina spiciali \"{{int:cognitiveprocessdesigneredit}}\"",
	"cpd-tag-bpmn-desc": "Tag BPMN",
	"cpd-ve-bpmn-title": "BPMN",
	"cpd-ve-bpmn-name-title": "Nomu"
}